（正視聽）張華鋒個女幾碎？？

咁高跌落黎都唔方完整啦

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

已經簽咗

幫手入去推post

補圖：

Credit to cc台

樓主jer住哂峰哥

張華峰幼女22歲，與張華峰和母親同住港島半山地利根德里1A號世紀大廈2座一單位，昨日下午1時許，大廈保安員發現她重傷倒卧泳池旁花槽，懷疑從大廈高處墮下，救護員接報到場證實她已死亡，毋須送院；張女墮樓不久，張母接報趕至，傷心欲絕，情緒激動，要在場警員安慰，稱死者沒有斷手斷腳，死狀安詳，只是似「瞓着覺冇反應」。

Admin我柒左，請del post

今日唔jer, 等佢大女死先jer？

0碎

黑犬講開大話 佢話無斷手斷腳即係有

正仆街喺到鞭屍

千其唔可以學對家死都唔認錯

咁我都希望有

又可以開多個新post

其實係暗示緊佢地見開被跳樓果d碎晒, 死狀慘不忍睹呀

5碎

唔知佢跳樓有冇血

樓主仆街嚟㗎

如果佢個女無跳樓,今年幾碎???
原來跳唔跳都係0碎

師兄你可以去開個post

屌以後都唔夠膽食